女朋友比倒帶隻歌我聽係咩意思?

有冇人知?

有女朋友再答你

好想時光倒流 當冇一齊過

係首咩歌嚟

只是感覺已經不在

彩虹

有冇人知

D女成日都係閪迷發神經 你理佢佢又扮抑鬱唔肯講

最好既做法就係無視佢

我受夠了等待 你所謂的安排 說的未來到底多久才來
總是要來不及 才知道我可愛 我想依賴而你卻都不在

應該開心的地帶 你給的全是空白
一個人假日發呆 找不到人陪我看海
我在幸福的門外 卻一直都進不來
你累積給的傷害 我是真的很難釋懷

＃終於看開 愛回不來 而你總是太晚明白
最後才把話說開 哭著求我留下來
終於看開 愛回不來 我們面前太多阻礙
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
你的手卻放不開 寧願沒出息 求我別離開

你總是要我乖 慢慢計畫將來 我的眼淚卻一直掉下來
過去怎麼交代 你該給的信賴 被你親手緩緩推入懸崖

從我臉上的蒼白 看到記憶慢下來
過去甜蜜在倒帶 只是感覺已經不在
而我對你的期待 被你一次次摔壞
已經碎成太多塊 要怎麼拼湊跟重來

俾定心理準備你

即刻飛咗佢 唔好俾佢占上風 send得俾你佢就預咗同你分手 然後要你求佢唔好走

你女朋友應該入左邪教 然後導你一齊入教

命中註定 唔好太傷心

鋪緊路準備分手 你做好心理準備啦

我好鍾意聽